\faHandPointRight[regular]\quad Quelles surfaces ont la même aire~?
\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \includegraphics[scale=0.6]{aires.png}
  \end{center}

    
    \begin{boiteicone}[colorTer][À retenir][\faHeart]
      Une ligne qui se referme sur elle même délimite une \textbf{surface}.
  
      Associer une valeur à cette surface à partir d'une unité choisie s'appelle l'\textbf{aire} de cette surface.
    \end{boiteicone}
\end{multicols}